都唔明點解你地成日話肥婆揀飲擇食

我留意左你地班連登仔好撚耐架啦

成日話咩肥婆靜係食牛腩、燒腩仔乜乜乜

日日都揀飲擇食食到個人肥晒

肥婆邊止食呢D啊

肥婆除左菜同水果兩樣之外乜都食架

甜品佢地會食

咩真豬奶茶佢地會飲

肉方面雞鴨鵝豬牛肉狗狼貓鼠樣樣都食

垃圾連登仔咪再屈肥婆